有無藍絲曾經用漂白水清潔警署/宿舍附近範圍？

之前好似有熱心市民幫手清理
但警署/宿舍附近範圍好似放過tg
如果係呢個情況
警署/宿舍係咪最多毒素分解釋放範圍？

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）